奧利娜之家

奧利娜之家酒店
叫Olina's House
原來係大阪，有無人住過？
簡簡單單都幾正，乾淨企理，設施齊備，有洗衣機，好似果d日劇場面。
不過地點算幾遠，離黑門市場都30分鐘，離日本橋35分鐘，心齋橋仲遠45分鐘。
有無巴絲住過？

[url]
[/url]